\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Faixa etária dos ingressos ao curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilIngres1}

\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Faixa Etária}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
18 a 24 anos	& 298	& 46,4 \% \\
\cmidrule{1-3}
25 a 29 anos	& 313	& 48,8 \% \\
\cmidrule{1-3}
30 a 34 anos	& 20	& 3,1 \% \\
\cmidrule{1-3}
35 a 39 anos	& 6		& 1,1 \% \\
\cmidrule{1-3}
40 a 44	anos	& 1		& 0,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
45 anos ou mais	& 4		& 0,6 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{642} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Raça dos ingressos ao curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilIngres2}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Cor}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Amarela			& 12	& 1,9 \% \\
\cmidrule{1-3}
Branca			& 223	& 34,7 \% \\
\cmidrule{1-3}
Indígena		& 1		& 0,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
Não declarada	& 198	& 30,8 \% \\
\cmidrule{1-3}
Parda			& 157	& 24,5 \% \\
\cmidrule{1-3}
Preta			& 51	& 7,9 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{642} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Ingressos por sistema de cotas ao curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilIngres3}
\begin{tabular}{lcccc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Cota}} & \textbf{Renda} & \textbf{PPI} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-5}
\multicolumn{1}{l}{\multirow{4}{*}{Escola Pública}} & \multicolumn{1}{c}{\multirow{2}{*}{Alta}} & Não & 13 & 2,0 \% \\
\cmidrule{3-5}
 & & Sim & 14 & 2,2 \% \\
\cmidrule{2-5}
 & \multicolumn{1}{l}{\multirow{2}{*}{Baixa}} & Não & 6 & 0,9 \% \\
\cmidrule{3-5}
 & & Sim & 6 & 0,9 \% \\
\cmidrule{1-5}
Negro & ---	& --- & 72 & 11,2 \% \\
\cmidrule{1-5}
Universal & ---	& --- & 531 & 82,7 \% \\
\cmidrule{1-5}
\textbf{Total} & \textbf{---} & \textbf{---} & \textbf{642} & \textbf{100 \% }\\
\toprule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Tipo de escola do ensino médio do ingressante ao curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilIngres4}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Tipo de escola}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Não declarada & 16 & 2,5 \% \\
\cmidrule{1-3}
Particular & 427 & 66,5 \% \\
\cmidrule{1-3}
Pública & 199 & 31,0 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{642} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}


\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Forma de ingresso ao curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:PerfilIngres5}
\begin{tabular}{lcc}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{\textbf{Opção}} & \textbf{Quantidade} & \textbf{Porcentagem}\\
\cmidrule{1-3}
Acordo Cultural-PEC & 1 & 0,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
Convenio-Int & 5 & 0,8 \% \\
\cmidrule{1-3}
ENEM & 2 & 0,3 \% \\
\cmidrule{1-3}
Mudança de Curso & 6 & 0,9 \% \\
\cmidrule{1-3}
Mudanca de Habilitação & 32 & 5,0 \% \\
\cmidrule{1-3}
PAS & 153 & 23,8 \% \\
\cmidrule{1-3}
Portador Diploma Curso Superior & 1 & 0,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
SISU & 27 & 4,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
Transferência Obrigatória & 2 & 0,3 \% \\
\cmidrule{1-3}
Vestibular & 412 & 64,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
Visitante	& 1	& 0,2 \% \\
\cmidrule{1-3}
\textbf{Total} & \textbf{642} & \textbf{100 \% }\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}

